[轉] 與警察的交談對話

與警察的交談對話

警：白D講，D人係我地唔同環頭既手足爽完之後掉落樓掉樓海既，呢家捉度既岩心水咪掉入新屋嶺玩下，唔岩既咪打獲甘影下裸照，錯手打死左有後勤組負責處理架啦。

問：驚唔驚爆出黎？

警：我地陀鐵既，家陣又任我地講，上面果Ｄ都唔敢篤灰，班官亦要睇我地面色，驚條撚？

問：唔驚暴動？

警：上面傾好，果班會主線拉去打選舉，間唔中攪Ｄ Party比我地拉下人打下呃下鐘，而且，班傻西惡得去邊？咪又係鳩叫一衝就散，以為屌得好叻？比我地捉度佢地就知咩係真「屌」喇！

問：有冇人性架？

警：人性？有，但點都唔會加入無志氣既果一方囉。你叫我地放低武器又或者唔做，走去企佢地果邊？大佬，你係咪有能力一次叫曬我地所有手足唔做？無呀麻！咁我唔做企你果邊咪比人打埋一份囉。
我都想有人性，但你地都無咩人性，睇住Ｄ細佬比我地打比我地姦，你地都係鳩叫架ja，你地又好有人性咩？
而且，你地都無諗住打，淨係諗住被打，你點叫我地掉轉槍頭先？
鳩唔知自由係好咩，但你地果邊都未圍度個反抗勢力出黎，加入你地果邊送頭呀？
人同鬼都唔識分，學人抗爭？學人革命？
咪又係比我地Ｄ人耍，要你去邊活動就邊活動，要點攪你就點攪你，有撚用咩？

問：唔怕被清算？

警：你當我地ON9咩？讀得書少同蠢係兩回事！呃夠OT搵夠錢，鍾意既咪去外國哇，你估Ｄ法案好有用？交唔到我地人頭出去架，呢家成個體系我地玩曬，洗個底有幾難？另外有Ｄ手足鍾意大陸妹既咪返上去住囉，呢個世界都係錢架姐，有錢你驚我地走唔度？上面出曬面果Ｄ就無計架喇，炮灰黎架姐。

香港既前景我地就真係唔理架喇，反正當呢度搵夠銀被上面收返都係收皮，我地搵埋呢水大把借口唔做，上面都想換人啦，所以，你地班ON9仔無架喇，就算大大聲同你講人係我地殺，你地又惡得咩出樣呀？

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

假撚到飛起，語境意識錯晒，零分重作啦。

點解法？作者都係轉述，可能作者語文水平唔係C or above

班傻西惡得去邊？咪又係鳩叫一衝就散，以為屌得好叻？比我地捉度佢地就知咩係真「屌」喇！

人同鬼都唔識分，學人抗爭？學人革命？
咪又係比我地Ｄ人耍，要你去邊活動就邊活動，要點攪你就點攪你，有撚用咩？

駁唔刀

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

其實就算係假
呢種思維完全可以話完全實際映照左目前班黑狗

可能係假 但有啲野我都駁唔刀

作者食飽飯冇屎屙係到作啲濕鳩文

樓豬無改錯名
拉

起底
拉

I think so

零分

Whatsapp message

作文都作好啲

你係邊個
人地無啦啦點會咁坦白同你講野？

作者用另一個方式講出宜家有既問題 根本就比人禁住黎打

Whatsapp forward

拉

阿蛇講乜唔洗你轉述

狗話翻譯

真又好假又好
講既野都一樣係我地要考慮既問題
班狗而家係完全無理由要驚示威既手足

一衝就散
駁唔到

咁forward 俾你條友係咩人
我唔會有警察會無啦啦咁坦白講晒出黎
作故多

呢個更加

屌你d語氣好撚膠 重作啦

送膠員
警犬ac嚟
睇都廢事

拉

其實啱，狗真係唔洗淆，香港人無成績，佢哋可以安全撤退散水走佬無人篤灰又有錢收，真係淆你春袋咩…

係膠都好，都要反省下點解對家唔驚

就當係假，但講嘅係現實

FCed

上面係度話假嗰d
諗起幾個月前傳出輪姦流言求fc不願面對事實既人
依家有埋醫生律師出黎解話，即刻縮返入老母西

呢篇文真假唔重要，重點係你駁唔駁到入面既內容

就算大大聲同你講人係我地殺，你地又惡得咩出樣呀？
就算係假嘅我都覺得佢講得啱呀
對峙大大聲咁屌，衝過黎個個散水，捉到人叫放人
最好笑係有險可守個班話驚破壞法律所以唔做野

作文都無咁假
拉

膠撚到.....

點會係假，呢個先係現實，心態都好寫實。

香港人不願面對
警隊百幾年歷史
棄屍多過你食生菜

係假但道出左幾個問題

tui

好假

但係現況的確如此

唔理假唔假，道理都係真
屌

冇fc就po

就算作文 你有邊樣駁到 又唔肯面對現實 又唔肯去打
係屋企打飛機就叻啦懦夫

Fake

又嚟講反話，你唔係以為百屌成才啊嘛？
你個智商同篇文一樣咁垃圾，咁鍾意作文死返去中學作啦

上面啲垃圾左膠p牌批評篇文係作
冇錯係作
但都係講緊事實
你班左膠唔好日日係度打飛機自慰

作呢啲文有咩意義
根本係人都知
仲要上埋熱門浪費位置
拉

其實都講得無錯 我諗成篇野最重要都係要帶出我地要勇啲

好嬲

完

無鳩聊作文

重作啦

假 但駁唔刀

Sd去wtsapp group比藍絲親戚就ok
信念動搖第一步
識唔識玩架

明知係假但駁唔到

有一點唔同意就係共產黨唔會比呢班野走去外國
共產黨最怕比人逃亡篤灰
嘆世界可以 係大灣區嘆就得
可以參考64參與鎮壓部隊既下場

哩個時候仲同狗隻交談？咩玩法？

假唔假都好
班狗內心可以冇咁清晰既理據
但概念上一定係咁諗

思考下啦

樓主出啲咁嘅垃圾post仲理佢？拉啦
個人覺得呢場運動好快會停下來

好撚假

啲對話假撚到好尷尬 拉

事實情況就係咁
我地得返最大武器就係無限期3罷⋯⋯
但聽日罷工既都唔樂觀⋯⋯

0分重作 , 呢d 垃圾文 俾d 狗睇到都係得淡笑

真又好假又好，篇野講嘅野無錯，點解其他國家咁快解決到，因為香港人仲未有決心大幹一場

收皮啦
on9 小學生作文啊

串緊班就只會叫放人同三罷都唔肯嘅人

認同 惡唔出樣

狗唔係咁講野架 , 個個以為自己做緊美國隊長架

冇gear三打一都輸, 講經呀?

連登仔真係蠢過豬
睇到一半都get到啦
樓主係集合晒手足所有弊處/弱點
提晒出黎

但都道出咗一個好重要嘅問題就係錢,大家應該認真諗下裝修要順便打埋劫,無錢場運動好難再維持落去,場運動消耗咗好多錢,班黑警打人都係睇錢份上,重賞之下必有勇夫

所以殺狗絕對係轉列點
無命有錢撚用？

今日有人打左啦，試下唔係廿幾隻便衣狗睇下點??

駁唔刀但值得一睇

呢個係我見過最合理既狗狗心聲

讀多幾年中文先啦

就算係咪真係班狗講，我覺得我地係駁唔到，
因為次次都係得把口屌，成班人淨係企喺到拍片，
同班狗講道理，鳩叫同屌對件事有幫助咩？不如留返啲力同現場人士夾下點救人仲好啦

假又點
你地駁到咩一句假就spin走唔面對現實，成班廢柴

系

其實真係心態問題
冇決心

有錢就可以認真罷工,專心革命,請放下無謂道德,人無恥則天下無敵,對家啲錢一定唔乾淨得去邊

唉7少陣啦你老尾

早排見到都想share

Fc已經唔係重點，重點係大家心入面已經都係咁諗

所以其實都無咩違反道德,當年共產黨都係靠賣白粉打敗國民黨

直線話班泛民係鬼
專門送義士比黑警食人血饅頭

政客用事實講大話， 作者用假故事講真話， 兒登d智商低到呢...

篇文梗係假
但問題係佢講嘅嘢係真
上面啲人駁唔到咪拉拉拉拉拉囉

咁似動畫大奸角殺死主角之前講曬啲陰謀出嚟咁

幾好記性WO

Push

黎明來到，要佔爆條馬路！！！！！！！

虛構故事亦道出重點

下 講得好啱喎 唔啱聽咩？

重點係想你地捉鬼

捉你老母

雖然假但講出現實情況

有咩下場？無留意開班鎮壓部隊點，全部人有無比人拎器官？

昨杳朽杲昨杳屎杲

講事實仲係有班人話假，繼續打飛機會有民主架啦

有道理
駁唔到

作左幾耐

唔需要理真定假
只需要唸下就算係真
你又吹唔吹得佢脹

假，但駁唔到

連登仔駁唔到

呢段對話中學作文都不如
但內容上又錯唔晒

拉
on9先信

假撚到

拉，無係咁的

換句話說，如果只要我地keep住團火，警隊賺夠移民會咪冇晒警察。

真假都好，駁唔到

11.11和理非你地係仲緊要過勇武！

樓主咁得閒

真，
雖然曲線兼難聽，但係對於抗爭者係個好提醒

1111 黎明行動 黨鐵6點 警鐘為號

真假都好
依個係好多狗真實嘅內心世界

雖然好假 但喱句好入骨

警：上面傾好，果班會主線拉去打選舉，間唔中攪Ｄ Party比我地拉下人打下呃下鐘，而且，班傻西惡得去邊？咪又係鳩叫一衝就散，以為屌得好叻？比我地捉度佢地就知咩係真「屌」喇！

假又點，入面講中哂好多野
而家個體系根本冇人可以制裁到佢地
美國個人權法案講到2046仲要唔一定過，佢地咪又係睇利益先幫你，係佢地眼中香港人始終係外人
一係就等到支爆攬炒，到時支那國都唔得行理香港，又係講到2046都未實現

警：上面傾好，果班會主線拉去打選舉，間唔中攪Ｄ Party比我地拉下人打下呃下鐘，而且，班傻西惡得去邊？咪又係鳩叫一衝就散，以為屌得好叻？比我地捉度佢地就知咩係真「屌」喇！

警：人性？有，但點都唔會加入無志氣既果一方囉。你叫我地放低武器又或者唔做，走去企佢地果邊？大佬，你係咪有能力一次叫曬我地所有手足唔做？無呀麻！咁我唔做企你果邊咪比人打埋一份囉。
我都想有人性，但你地都無咩人性，睇住Ｄ細佬比我地打比我地姦，你地都係鳩叫架ja，你地又好有人性咩？
而且，你地都無諗住打，淨係諗住被打，你點叫我地掉轉槍頭先？
鳩唔知自由係好咩，但你地果邊都未圍度個反抗勢力出黎，加入你地果邊送頭呀？
人同鬼都唔識分，學人抗爭？學人革命？
咪又係比我地Ｄ人耍，要你去邊活動就邊活動，要點攪你就點攪你，有撚用咩？

垃圾post

push

真假都好啦，駁到咩？完全中哂point

假都好
你地駁到咩？

重點唔係咩道理
唔係咩佢作故仔
樓主編野係講緊現實情況
跟本奈佢地唔何

最重點 其實仲有好多人拋唔開包袱
只少我自己圈子（包括我）五六七個人咁
隨左遊行送下物資都唔敢再做啲乜
個心理關口都係未衝破到

第一日上連登唔識睇？假唔代表唔中point

好中。
佢講得好啱。

零分重作

關鍵係Connect同路人同陌路人，多人先有資源同力量反抗，加油不放棄

佢篇咁假但好真實嘅文章 你地睇完唔會嬲？ 的確俾佢up中曬宜家個大環境就係咁

jillyouknowwho

得喇 收皮啦

你都識講啦，試下唔係廿幾隻便衣狗睇下點
依家11月條女仲叫委任證

點解你識狗話的

改變唔到大環境就改變策略，
香港好多人才可以幫手，
只係未有人connect到佢哋

咁樣激將法睇完冇事發生嘅人 根本連宜家發生咩事都唔知

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

太假啦，唔需要fake報道，拉

真假都好
反映現實
話冇強姦輪姦嗰啲 肯面對未

Sad but true

屌唔記得咗拉添

零分拉

標題似五毛

垃圾post

善用不推文

自膠

真又好
假又好
唔想信

我想講警權過大係無辦法可以解決住
但抗爭嘅進化同升級可以唔需要考慮popo

要正視呢個問題

假到中晒

故事黎咋

冇「曱甴」
但有「手足」

100%老作

唔理真假 我覺得佢地咁諗唔出奇

唔知真定假，但係中曬pt

警暴暫時搞唔掂
其他方向仲有進化空間
例如導到食肆播cctcb以外嘅台
媒體俾文宣更多人接觸到同入腦

你問我就有啲假嘅

成班真心膠

物業谷友

文宣遊行集會罷工我都撐
唔好花心機晌班卒到，武力咁唔對等根本唔值得